居屋上網續約求意見

屋企網上行就完約
諗緊續佢本身租google wifi個plan
定轉hkbn再買新router
因為本身屋企都係租緊netvigator個垃圾router
但入房就一般快

巴打介唔介意留個tg 方便搵你傾下？😂

id: stuffcurry

5 1 4 8 8 2 7 8
巴打們呢到有你想搵既優惠